有冇人好憎香港

我就算死都死向香港，出身香港已經夠慘 唔想死向死向香港，好痛苦

下下屌身邊環境差，
無可否認香港而家真係好撚差（民生方面）
不如諗下點增值自己可以跑出香港算啦樓豬

我死左, 骨灰會灑落海, 四海為家

比你屌完個環境一樣唔會變，
一直怨落去亦只會係自己未來既拌腳石
咁負循環落去最後咪又係自己難受

四海之內皆襟兄弟也

我憎香港人多d，成日屌柒大陸人嘅行為，唔緊要，但好多香港人都係好撚低質。大陸人同香港人就好似蝗蟲同白蟻咁。